摩帥對曼聯收購絕望:沒信心能買人 有誰用誰吧

距離英超轉會截止已不到一天，摩連奴期望的男人一個都沒有出現。《曼徹斯特晚報》報導，摩連奴已經對收購放棄，他不認為曼聯會有壓哨簽了。

報導中指出，熱刺中堅托比-艾達韋列特的談判始終不順利，而且高層認為他年齡偏大。而李斯特城為麥佳亞高達7500萬英鎊的標價已嚇退曼聯。拜仁的保定以及巴塞的米拿是最後的備選，任何可能的交易看起來都不太可能。

「我得到的信息是不會有新簽約了」當被問到曼聯的轉會市場時，摩帥透出悲觀：「我現在很沒有信心，轉會市場今天會關閉，不過我不會再考慮他，它會就這樣關閉的。」
摩連奴：「我不得不去關注我所擁有的球員以及前幾天的比賽，我不會在關注我那份轉會名單，我現在專注於我所擁有的。」

最聯已經俾左3億你 再搞唔掂隊波就係時候諗轉領隊

比你都唔撚識用啦

買咩球員都係打901嫁啦

成續唔好關我撚事

其實上年個結果都真係唔差 曼城係太勁姐 點解會好似咁唔放手比佢買人

因為已經洗咗好多錢

阿朗筆錢都仲未用哂

因為佢on9到要賣馬仔買安世三